婦人逛夜市 慘遭空拍機突襲險失明

空拍機在台灣掀起熱潮，但現在又傳出劃傷民眾的消息。1名婦人到寧夏夜市逛街，沒想到無人空拍機就像血滴子一樣朝著她墜落，婦人當場頭部和手臂血流如注。

寧夏夜市有民眾被無人空拍機割傷，台北市議員顏若芳接獲陳情，指1名婦人在人潮眾多的寧夏夜市逛街，沒想到無人空拍機疑似因為操作不慎，就像血滴子一樣朝婦人臉部砸過來，害她差點失明。

婦人被砸當下血流如注，疑似因為用手臂保護頭部，導致手臂上還留著2道至少5公分以上的傷痕，而婦人的臉、眉毛上頭、眼睛周圍也因此破相，傷痕累累，甚至就差一點點還可能因此失明，後果難以想像。

只是逛個夜市，怎麼會禍從天降？議員顏若芳痛批，台灣關於空拍機的規範是25公斤以下交由地方政府制定，像這種無人空拍機若是再無完善規定及配套，恐怕會讓民眾的安全陷入隱憂。（整理：實習編輯林奇樺）

D撚樣比細路當遙控飛機咁玩 行過都走快兩步

美國都好似有幾單